唔敢罷工可以點做

瘋狂遊地鐵河
之後同老細講 有不合作運動 返唔到咪得囉
自己一邊塞住地鐵 一邊話返唔到
唔通你老細知你有份塞咩

塞mtr 帶口罩
著返返工衫
應該最好